毒撚潛水秒回

上水未

好感動呀

@木子女那因心

肯然召喚到789上水

召喚清楚

我都勁

召喚1001 同我傾kpop

到

召喚心痛

佢潛咗水

喊咩姐

佢去左溝女

冇 我喊包

羨死我 個個都有女

攬住一齊

你都有

特登忍手唔覆
不過嗰個便.當真係好好食 仲有糖心蛋

邊到

你開post 會多d人入來

咩樣

我

召喚bitch

召喚海水

召喚30cm

召喚掛掛

召喚789

召喚秋

召喚木子女那因心

召喚已讀

召喚留夢

召喚小天使糖糖

召喚紅豆冰丁丁

好耐冇見789巴
少感動

點夠大師勁
咪玩

召喚XO醬雞柳

召喚咩料啊

期待樣

召喚薯皮

召喚屎豬

甜到

下

我好咸

追post啦

點健康法
我都健康人生緊 一日一生果

大師謙虛咗

期待下姐

我個人中意食咸嘅野食多過甜

你開先會有呢個功力

Bitch is here:p

乖

我岩你

BB

大家好
幾日無見

Miss me?

丁丁好正

係

有幾？

夠大未？

小妹來了

有幾早先

冇人入嘅功力？

冬冬

慢
下次快d

岩出去入貨

多啲人入

楚子

我miss u

bitch妹

餓死人地個仔

有冇一樣係值得開心架

有咩做

食菜

未反到屋企丫

點解

好miss

未
我愈黎愈大食

讀

食女囉

有
我升左lv

無人
知哂事
d風雲人物唔見晒

Luv u

知咩事
想知邊個風雲人物

呢個post無出現既人

係ig見到好Q

搭火箭

大家都知咩事

我q d

佢地風流瀟灑

未見過你

媾女成性

嬲你

豬

呢個真 冇堂食了

唔覺有

冬子 呢排點

好飽

大家都明

聽大家分享

走開

仆街啦 仔仔唔開森
因為見到我9 up覆人

時辰未到姐

佢知你ac？

hug

今日等外賣等左40分鐘

叫咗咩外賣

好惡
我食咗好多野 走唔郁

我小學都冇咁早瞓

都叫你唔好成日9up覆小妹

知 但我個fd 同我分析話 咁係要追好多post先會搵到我up乜 要好好心機 同埋我又唔係成日覆 聽完之後又覺得好warm 諗緊點氹佢之前仲以為佢唔 care我

40
自己煮仲快

小warm 咁都留意到

譚仔咋

係囉，成班偽毒

點會唔care 可能佢係有你心先肯付出時間

真
雖然屋企都係得麵

終於上水

你囉

譚仔都40分鐘係咪太多人買

我呢啲小薯仔🥔

好多foodpanda

媽媽話唔好成日玩手機

有女真好

有冇得打定電話叫定先
我成日都咁樣做

佢擺明同我哋呢啲毒L曬命

羨慕死

有得傾電話咁好

我傾

葡萄🍇

你kpop架咩

收皮啦偽毒

text啦，唔鐘意傾電話

有啊 但我去到等左半個

我都係

睇下我個名
我係，你想傾咩

你個名？？唔明

抱起你拎你走

熱死有時懶到唔想落去買嘢食食菜算

有冇人想食雞

竟然要比個男人公主抱

想叫雞

有得傾都開心嘅

好彩唔係得我一個唔明

熊抱

你

買烏冬未

但係小妹想沖涼先

係度等你

巨shock
789竟然咁健康

好快

唔知

瞓得着真係好

你又多個朋友

❓

好酸好酸

李娜恩
睇嚟我真係要改返之前個名

日日都煲劇睇戲睇韓綜

上次咪答咗你

想餵飽你

無咩心機
又無咩精神

邊位叫李娜恩

召喚

april

冇咗我？

你要增大

哦 佢地
有個係咪比人欺凌

有咩
是咪講緊aoa

DD

呢啲粗重功夫等30 cm嘅我嚟喇

係，我娜恩俾人話佢欺凌，但條友秒速認咗講大話同俾人告了

其實咩事
佢欺邊個

寫文

我而家明啊

好耐冇見啦

好似係中學定唔知小學同學
你睇開咩團

皮

過幾日改返

BLACKPINK

因爲疫情？定其他野

識啲野

率智solo好好聽！！！

檸檬汁

咪唔開心 笑返！

咁都好呀
俾自己唞吓

沖完涼未
等你打機

仲未方加？

依家沖完
有邊個打

召喚召喚

掛住你

召喚召喚召喚

你上唔上？

笑緊呀

即係點

召喚出動

秒

即係首先要有個熟嘅女仔先

唔係太想

-1-1-1-1-1-1

真秒

最快今次

上咗線等緊你地啦快啲啦

唔開針？

因為你未自我介紹

我冇
此po已完

係 哭能咗

我冇30cm

差一個

少少啦
你開唔開心

30 cm係身高嚟㗎

加入圍爐

我都唔敢

搵街外人啦
上咗線先

你30cm？

攬

我係小矮人

我都係咁諗費時人地以為我做乜

好似好得意

係呀，我覺得好奇怪咁
踏唔出呢一步

想唔想摸吓我個頭仔

所以都係等人地add多

咁多個頭邊個先

頂，我就係打算咁！！！！
清 加油

大家咁話

召喚上線

返黎

我喺度

遲咗

?

有人召喚我 但係我遲咗好多

pubg?

唔係啦 呢度 傾kpop

He is so fking annoying lol

我冇女呀

bb

I’m sorry

i hate u

me so old

miss me?

好耐無見

上水啦

I miss u

chicken wing b

Bitch b

好悶啊

想你

我隨時都喺到呀

生多2條都得

都唔甜

Hani

show time笑死

我搵到新人傾了
88

心已裂

我同你好多閃卡

你身高30cm

你都好多閃卡

守雨hi

各樣啦
不過可能平時太夜瞓 個人好攰

講緊咩

咁大整蠱

太悶

想嫁比你了

咁寫咸

佢把聲好av

食雞不。

唔知道
唔清楚

行得
邊到度蜜月？

我post左去成人台

我睇開都見唔到

對唔住呀

打緊丁

唔好咁

佢好有才華

真係冇女呀

我要取代你啦

SM

因為你睇漏

Boom🐷

send嚟睇下

講笑

咁好啦

好攬

pm me

pmed

笑咩一齊討論

等 等我睇下入話題先

無喎

咁你tg我
hugo2020

梗係啦我多肉呀嘛

入

我tg左hugo789

我多d喎

唔好send比人啦

等你有多d女搵

1991轉咗2020啦？

仲未見有

兩舊五花腩攬埋一舊

1991太老了

因為岩岩先post

撞到boom boom聲

有人搵返嚟多謝你

多啦

未有

00後係有market啲嘅

我爛市冇人要

你搵未

```

留tg 呢到大把狗公狗女
利申狗公

咁ching男男啱唔啱

搵左無人應

啱
禾男女通殺

邊度

想比你溝

你個心到

咁你留tg我搵你

唉你個個都咁講

好呀
你準備好我就嚟料啦

未撳顯示更多都知係咩嚟

大家都俾人呃到慣
我都俾人呃過

橙 個名睇到熟曬

未自介
佢地叫開我牙美
你係咪叫牙屎

係 唔知邊個咁嗌我

你都係啦

你成個名得屎呢個字最特別
你唔鍾意嘅話我叫你牙唔牙食牙知牙好牙食都得

準備好

我就咁搭嗲咋

今日就係我溝你boom豬嘅第一日
希望有咗我喺你身邊
boom豬嘅每一日都係開心日
每日都幸福快樂

屎啦都係
你個名冇美喎

諗起屎老母

哦 okok

好似中一寫情信

有你嘅名字所有書信都係情信

邊個係屎老母

oh係喎sor

屎萊姆

屌佢都冇人睇啦

有冇人想食雞？
爭一個

miss u

PUBG -1
ANYONE?

屌我以前有個支那同學好鍾意佢會買佢個brand啲野

一齊揮灑汗水

Miss u too

佢有出嘢賣㗎咩

得
你話點就點

有呀好似叫咩king

乜鳩嘢名嚟 竟然有人買

大把屎家軍啦

有晒畫面

muah

係呀 我收曬佢哋做兵

攬唔攬

美人香汗

想做你隻兵

收埋我

攬 老閪都攬
粒u

係美豬

我臭豬閪閪

好 過嚟填份form先

係你嘅 臭唔臭都要啦

求form

美豬要配美極

有d驚

我有支

唔驚 我喺到

以為叫緊我

之前睇過單新聞話有外國專家預計過起碼要2021年下半年先開到演唱會

咁咪啱曬囉 服兵役 兩年 出返黎就完全體 開show

係到做咩

仁美

保護你

boom豬仔

填咗
下一步要點？
使唔使交錢㗎？

啱呀 武肺真係 垃圾支那

熱喎

咁快心心

唔洗淨係記得買我個唔知咩king嘅嘢就得

我可以遠距離保護

笑死，個form係咪你自己整出嚟

狗公嘛

係啱啱整

清你好幽默

你要填form呀嘛 咪比你填

我做弱者先 今晚睇呢套 各位早抖

屌佢老母 搞到好多人冇咗份工 屌佢老母

早唞啦 聽日再一齊傾kpop啦

咁你訓廳

想受了

瞓醒留名

留夢

啱啱隔離完啦剪咗手帶

返返屋企了？

未
洒店book多左兩日
訓多陣

咁都好，比你抖抖

同自己講瞓完酒店
唔可以再Hea落去

岩呀

最近飲德國啤發覺好飲過平時啲垃圾好多

想24小時全天候搵人陪

有冇推介

冇
個個人口味唔同
如果平時成日見既啤酒黎講
除左藍冰同新力我都接受到
藍冰飲水 新力有陣微微既酸味

我下個月有的是時間可以慢慢試
自己本身鍾意飲啲好重麥味

鍾意飲白啤
覺得外國啤有陣甜味

嗰陣係喺加拿大搵到一隻local
就淨係飲佢

去到加拿大我一定齋隊草

草幫唔到我讀書
我以前真係要讀嗰陣
飲酒加必理痛再加紅牛
而家覺得自己點解仲未死

咁讀書冇辦法
如果我認真讀書食葡萄糖only
大把人冇煙冇酒都早死喇
依啲野講唔埋

煙有一排掂過之後都冇了
分完手之後一身輕鬆

我best frd唔鍾意人食煙
算了
如果唔係我都想試

嗰陣我係食萬寶路雙爆
純粹提神

我飲咖啡葡萄適

雙爆 凱婷

而家都冇
唔想再就人
自己鍾意點就點

我都想唔介意世俗眼光

但做唔到

我差唔多攪掂
唔想再求人陪自己咁

睡不著😖

我到今日都打電話炸佢機

我覺得自己一個幾好呀

黎吹水

想起一個人

我內心是個脆弱der小女人

我有機會思覺失調

是誰太勇敢說喜歡離別 只要今天不要明天

點解啊

入睡前幻覺
2個醫生都話有機會係
要再轉介去專科診所

搞咩啊你😣
持續左幾耐

最近出現返
唉

我試下瞓，你都早d瞓啦
加油💪🏻

早抖

冇人起左身？

冇瞓過就有一個

通宵乎？

每日晏晝六點瞓一點幾起身

小妹都起左

有

我覺得自己好煩

有咩煩

太垃圾
係邊度叫春都冇人想理

早晨

咁早瞓啊

唔識應你姐
之前好似都見過你一兩次
有時候自己都唔係好得去邊
唔識應你

Good morning

悶

我太煩膠
煩親人
耳仔又硬撚到仆街 左耳入右耳出
正垃圾

成日都留係酒店有咩做

咁自己知道都要改嘅

準備執嘢返出嚟啦

積極唔到呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
ok我又煩膠

都唔係好煩姐
Btw紅字有特權

你好有口德
btw 傻煩膠係唔會有特權

我真人爛口好多

夢夢

不嬲德國啤都好好飲

hihi

30cmmmmmmmm

個圈好大

讀讀讀

喂hi

唔好再咁做我會好擔心

依家先起身？

bb hi

岩岩打完J

爽不

到11個鐘頭前啦喎青

瞓咗啦 我睡眠時間同大家唔係好一樣

我想收埋自己
但係生存好悶

Hug me

仲記得禾

建議pm 唔常上

寶

一早返緊工啦
Happy to see you 30 cm

仲未完？

楚b

有咩問題 無抵觸
我都爛口

唔見我嚇親你

你果邊有無落雨

好似沒

Okay 沒人
我出現就無人

海b

以為你唔再彩我
你地走曬

即刻出現
得閒？

唔會唔彩
講清楚d 班偽毒走曬

邊有即刻
得得地 好肚餓 在線等

係 班偽毒... 慣了

遲下先放飯？
召喚偽毒

個心淡曬

Hug

未呀 31號呀
仲有兩日

30cm

我呢幾日都喺度啊
因為掛住你哋所以想返嚟陪你地

3點

係咩我無上唔知
咁甜得唔得架

召喚我寶

到底

翻工辛苦了

午安

Hi

頭先追完痴線西見到你
琴晚有冇一齊入live

幫你倒數
10分鐘

琴晚咩live
我想講嗰個MK丁真係
同埋珍珍個樣真係變咗好多

美

mk丁個live 我琴晚有入去屌
佢地真係好厚臉皮
其實運動之後對mk丁都改觀咗
佢之前同啲小粉紅嘈交
今次真係撐唔落 抵佢死

楚

我淨係覺得佢嗰支野個效果圖冇用
唔知你知唔知邊支Mario badescu
我覺得用嗰支野都比佢嗰個所謂嘅效果圖好

我唔生暗瘡㗎但見到佢塊爛面都冇說服力啦
仲有一大班妹豬送錢俾佢cls
最撚on9係佢明明上個星期先出story提起要出護膚品
跟住過幾日就推出咗
佢成件事勁急

我有時都會生幾粒 咁我都係用嗰支粉紅色嗰支野
話晒人哋好多年歷史又係美國野都係百幾蚊
去印嘅話又可以用iherb 南瓜嗰隻美國mask
又係七十幾蚊
使鬼用佢嗰啲都唔知有冇經過皮膚測試
佢個態度仲要話人哋唔識睇睇唔明佢講咩

去左傾電話sor

岩岩係街邊食緊飯

佢而家同珍珍呃ki一樣連自己都呃埋
走火入魔啦佢

boom豬仔琴晚瞓得好嗎

好呀

唔緊

嗰個呃ki 咪又係淨係一個mk妹
英文字都唔識多隻嗰啲冇腦呃人錢
真係近朱者赤 近墨者黑

食咗野未 唔好餓親呀

其實佢爛面咗咁多年一早要去睇醫生啦
成日亂用啲sponsor搞到啲皮膚愈來愈差
sell野又冇說服力，佢真係自己攞嚟

Sponsor佢嗰啲嘢我都唔夠膽買
嗰陣想買嗰支ipsa toner
不過見到佢話好好用我都唔夠膽買

呢到個個唔洗做，掛住牛女

食左啦你呢

今日啱啱完咗
但係酒店都book咗費事出去

都係同唔到我食飯關我咩事

我都想牛女

好的 明白

而且出嚟都冇嘢做
返嚟飯都冇得食

真 得外賣

頂我都係！！！
見到好多人吹捧但都唔平
驚唔好用又俾人呃所以冇買

我都食咗
食飽就好
今日有咩搞

所以都係慳啲錢算

[/member]

你有啦

睇緊長期直播既kpop youtube channel同玩跑online同追post同做家務

活B

跑Online仲有人玩

大把

聽日返屋企睇吓先

我有邊條女！！！

你有五姑娘

攬攬先

執完野好攰瞓先

邊個來

打開雙手

唔明...

牙活不值得被愛

好耐冇見
本po長駐精神病人返黎秒回
(雖然清楚開po

咩意思

唔想推po

btw想學野 有咩學

唔幫小妹推下po ？
想學邊方面先？音樂？煮野食？書法？瑜珈？

唔想一事無成

音樂想呀 但依家冇樂器係手有啲難？
煮野食都幾好可以po上ig
話比人知我都有野叻
另外2樣麻麻

但疫情完左想練跑步

咁而家學煮野食啦 反正冇得堂食
其實書法好似幾型
練下字都好

遲下先跑 不過你好似有哮喘 慢跑is ok

買左嘢 開心

買左咩

估下咩嚟

咩黎架呢個牌子嘅蠟燭好香

search 完都唔知佢點用....

估吓咩嚟係呀就係見佢香

繼續估下

秒我

做咩咁嘅樣

2分鐘

估唔到喺專門店買？

睇你幾時先上水

手環！

成日上喎

渣ga

上網買平好多

其實係有香味嘅繩 整頸鏈整手繩都得

唔覺

咁得意

呢排都上網睇緊有咩買

有錢人

係呀所以五百幾蚊都抵

你冇留意我

有幾長

想買護膚品

想贊助咪講

想送

係屋企好易洗錢

冇通知

你成日睇唔到

油性好難買

sd條link比你 自己入錢

我盲

可以

都似

可以好似話整到40條手繩

冇錯買咗好多嘢

咁都幾抵玩

我係咁上下 咪jer

係 搞唔掂

失望

你read我

我係乾性 夏天都好乾好乾

？？？？？

Never

係呀同埋啲人講到咁香

今個月反而冇乜買野8月

有幾香

究竟大家何時能聚首一堂 共同吃雞

選擇性失明

就嚟到

買左枝乳液 完全用唔到

Always

應該會太癡粒粒

從不

8月！！！仲差1份功課

你係醫生？

買野買野

我係鍵盤戰士

係用左一次 唔知點算好

經常

又話打手

黑白分明

好 加油做埋佢

洗錢洗錢

Body lotion

tmr

我係可以醫治你嘅醫生

？？？？你識分

呢兩日做曬佢

買咩好

搽手

主診醫生

想幫你做身體檢查

我地都會愛你

When

Gchi

都得

醒緊個陣

我識

Wait u

巧

利申 我好少打甚至未打過
可能雷死你

大家一齊雷大家

比你雷係一種幸福

好sweet

對住你呀嘛

一定要

想問Ching
條仔有時會同我講返
今日係鋪頭見到有幾條女
佢同我講佢望都無望就走左，話避諱
其實佢咁樣講係咩心態？
係咪想我讚佢定力好？

輕輕路過

呢啲嘢通常都唔會特別主動講出聲
你咪附和下佢幾句話佢好
我估佢應該都係想聽呢啲

Bbb

b

Very miss

Huggg

多謝你哋

心情好差

屌

冇人會理我架

想做1001

推

煮餸定甜品

練字唔太show off到
而且唔鍾意寫字

有哮喘但想練
唔想乜都差過人
如果唔得
搞到哮喘復發死撚埋仲好

但得我地2個

淨30個好快推啫

你唔識

聽日？

屌我嬲

加油

Y angry at me

not u la

Hug sin

要你唔要佢

Great choice

i think so lor
個撚個都垃圾

我要自己一個

再推

跟

真係識

隨時OK

屌我好撚嬲

係囉我小氣囉

1001

998

999